 17:42, 28 февраля 2019
Арестованный чиновник запугивал следователя экстрасенсами ипорчей
Руководитель управления Федеральной службы судебных приставов (ФССП) по Омской области Владимир Витрук, обвиняемый в получении взятки, пытался запугать следователя Юлию Богачеву наведением порчи. Об этом в четверг, 28 февраля, сообщает «СуперОмск».По словам Богачевой, во время одного из допросов Витрук сообщил ей, что у него в роду были потомственные экстрасенсы, которые наведут на нее проклятие и порчу. Следователь уточнила, что угроза могла быть произнесена в шутку.Материалы по теме00:02 — 25 октября 2017Приворот не тудаЗа что в России убивают колдуний и гадалокВитрук обвиняется в получении взятки в особо крупном размере. По данным следствия, зимой 2018 года мужчина получил 300 тысяч рублей за снятие ареста с Toyota Land Cruiser. По решению Куйбышевского районного суда он был заключен в СИЗО.12 декабря 2018 года сообщалось, что заместитель директора департамента бухгалтерского учета Министерства образования и науки России стала жертвой мошенников. Чиновница обратилась к гадалкам за избавлением от «нежелательной энергетики», передав им 400 тысяч рублей и 7,5 тысячи долларов. Вскоре ей вернули сумку и попросили не заглядывать в нее в ближайшие девять дней. Дома потерпевшая обнаружила, что деньги похищены.Обратная связь с отделом «Силовые структуры»:


Если вы стали свидетелем важного события, у вас есть новость или идея для материала, напишите на этот адрес: crime@lenta-co.ru
 
